El programa inicia permitiendo al usuario ingresar datos a la primera lista hasta que éste le
ingrese una "f" para finalizar, abriendo la segunda lista a llenar. Una vez ingresada la "f" 
una vez más se cierra el ingreso y se muestran en pantalla las 2 listas llenadas y la lista 
resultante de las 2 primeras.